美國作為民主大國，有心人都可以造票，香港將來的大灣區投票，漏洞咪更加大？

美國有二百年選舉運作經驗，三權分立，傳媒獨立（雖然左膠），尚且可以出古惑。大灣區投票由中共全權控制，無得監察，到時一箱箱大灣區選票運落嚟，邊有得鬥？

投資一定要親身投先可以將舞弊減到最低

仲投票? 個個都雞飛狗走去歐美移民,有心一定移到
至於選擇留係香港果班就唔好諗投票啦 諗下點奶習大大鞋仲好
中國香港人無擁有尊嚴的資格

700萬人口但總投票數係14億
仲要30分鐘就點完